我表弟琴晚英國返黎

我叫佢自動格離14日

佢話好，所以我都唔明做乜鳩仲要屌班留學撚？
你話唔格離四圍去播毒就話要屌姐

格你老母咩乞衣仔

事實係有好多留學撚唔隔離
你表弟肯唔代表其他留學撚都係一樣
屌就係屌唔肯隔離個啲